俄羅斯今起全國放有薪假一周

為了防控新冠病毒疫情蔓延，俄羅斯總統普京簽署命令，宣佈全國自3月30日起開始放有薪假一周，至4月3日結束。

據報，普京3月25日向國民發表講話時解釋說，長假能夠降低新冠病毒在俄羅斯的傳播速度。普京隨後簽署命令，宣佈全國自3月30日至4月3日放有薪假。

俄總統新聞秘書佩斯科夫隨後證實，本次放假一周的目的是最大限度地減少人際接觸，期間歡迎大家實施居家辦公。

此外，俄羅斯交通和醫院、門診部、鄉村診室、藥房等醫療服務部門本星期不放假，商業網點也將繼續營業，向居民供應食品和日常生活用品。俄聯邦勞動和就業局局長指出，退休基金、社會保險基金等社保工作人員將繼續辦公，政府機關、媒體以及其他一系列領域繼續營運。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/wo/1735092/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%9C%8B%E9%9A%9B-%E4%BF%84%E7%BE%85%E6%96%AF%E4%BB%8A%E8%B5%B7%E5%85%A8%E5%9C%8B%E6%94%BE%E6%9C%89%E8%96%AA%E5%81%87%E4%B8%80%E5%91%A8

我哋笑人唔帶口罩，佢哋笑我哋繼續返工

俄佬冇同病毒傾唔好傳染比返工班人咩？
渣ga

香港呢 香港人真係好低賤

24小時返工先係最有效既抗疫方法

口罩都慳返

返工抗疫你知條鐵咩

駁唔到

香港：全部人在公司隔離兩週

對在法院、裁判法院或審裁處進行法律程序屬必要的羣組聚集

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

香港:
商家惡撚曬
逼人放NO PAY又得 鬧林鄭兩句就撤回禁酒令又得

香港藍絲傻閪: 罷工咁仲出唔出糧?

即使香港跟風, 成班港燦咪又係去一田掃貨
根本叫香港人唔出一日街難過有普選, 仲要七日, 普選特首難度仲低

強制放有薪假
傭主無得拎返咪跳硬樓

昨天夢見上帝說可滿足我一個願望。

我拿出黃絲文宣說：希望特首回應五大訴求，清算黑警。

上帝說這未免太難吧，換另一個願望試試看！

那我想全港所有人留在家七天齊心抗疫

上帝沈思了一下說：

拿文宣來給我再看看 。

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

所以香港需要一個強勢而且係左翼嘅人做特首,咁啲基層先有好日子過.

高級公務員放緊有薪假喇 放左成個月、應該放多一個月喇、低賤既你d私人市場工

香港呢？dllm

香港就算要放有薪假，都會扣年假先